係咪有狗走咗入路軌？？？？？

我發夢見到有好多狗喺唔同地方走落路軌

pish